msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Yikes Inc. Easy MailChimp Plugin\n"
"POT-Creation-Date: 2014-07-22 13:16-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2014-07-22 13:16-0500\n"
"Last-Translator: Evan <Evan@yikesinc.com>\n"
"Language-Team: Yikes Inc. <evan@yikesinc.com>\n"
"Language: en\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.6.6\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ../.\n"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:130
#: .././classes/class.yksemeBase.php:1456
msgid "Thank You for subscribing!"
msgstr "感謝您的訂閱！"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:131
#: .././classes/class.yksemeBase.php:1457
msgid ""
"Thank You for subscribing! Check your email for the confirmation message."
msgstr "感謝您的訂閱！檢查你的電子郵件的確認消息。"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:132
msgid "Select Your Area of Interest"
msgstr "請選擇您感興趣的領域"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:824
msgid "Create a Form For This List"
msgstr "創建窗體對於此清單"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:826
msgid ""
"Error - No Lists Found On Your Account. Please create at least one list on "
"your MailChimp account."
msgstr "錯誤 - 沒有找到名單上的帳戶。請您MailChimp的帳戶至少創建一個列表。"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:900
msgid "All Lists"
msgstr "您的列表"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:1046
#: .././classes/class.yksemeBase.php:1072
msgid " subscribers"
msgstr "認購債券"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:1047
msgid "Click on a subscriber to see further information"
msgstr "點擊用戶查看更多信息"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:1052
#: .././classes/class.yksemeBase.php:1696
#: .././classes/class.yksemeBase.php:1880
#: .././classes/class.yksemeBase.php:1983
#: .././classes/class.yksemeBase.php:2085
msgid "E-Mail"
msgstr "電子郵件"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:1053
msgid "Date Subscribed"
msgstr "訂閱日期"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:1074
msgid "Sorry You Don't Currently Have Any Subscribers In This List!"
msgstr "對不起，您目前沒有任何訂戶在此列表！"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:1131
msgid "Back to Subscriber List"
msgstr "返回用戶列表"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:1132
msgid "Subscriber Details"
msgstr "訂戶資料"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:1143
#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:335
msgid "Overview"
msgstr "概觀"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:1148
#: .././classes/class.yksemeBase.php:1697
#: .././classes/class.yksemeBase.php:1882
#: .././classes/class.yksemeBase.php:1984
#: .././classes/class.yksemeBase.php:2086
msgid "First Name"
msgstr "名稱"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:1151
msgid "Last Updated"
msgstr "最後更新"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:1154
msgid "Preferred Email Type"
msgstr "首選的電子郵件類型"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:1161
#: .././classes/class.yksemeBase.php:1698
#: .././classes/class.yksemeBase.php:1883
#: .././classes/class.yksemeBase.php:1985
#: .././classes/class.yksemeBase.php:2087
msgid "Last Name"
msgstr "姓氏"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:1164
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:1191
msgid "Groups Subscribed To"
msgstr "組訂閱"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:1241
msgid "Subscriber Notes"
msgstr "認購債券"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:1246
msgid "Written by"
msgstr "撰稿"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:1246
msgid "Created on"
msgstr "創建於"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:1409
#: .././classes/class.yksemeBase.php:1411
msgid "MailChimp Forms"
msgstr "MailChimp表格"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:1411
msgid "MailChimp Settings"
msgstr "MailChimp設置"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:1414 .././pages/myMailChimp.php:77
msgid "My MailChimp"
msgstr "MailChimp表格"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:1416
msgid "Manage List Forms"
msgstr "管理列表形式"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:1417 .././pages/about.php:5
msgid "About YIKES, Inc."
msgstr "關於YIKES公司"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:1699
#: .././classes/class.yksemeBase.php:1884
#: .././classes/class.yksemeBase.php:1986
#: .././classes/class.yksemeBase.php:2088
msgid "Member Rating"
msgstr "會員等級"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:1700
msgid "Last Changed"
msgstr "最後更新"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:1856
#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:515
msgid "Unique Opens"
msgstr "獨特的開幕"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:1858
#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:369
msgid "Total Opens"
msgstr "總開幕"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:1881
#: .././templates/mailChimp-campaign-click-geo-map.php:134
msgid "Opens"
msgstr "打開"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:1961
msgid "Total Bounced Emails"
msgstr "總計退回的電子郵件"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:2063
msgid "Total Unsubscribes"
msgstr "訂閱日期"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:2089
msgid "Reason"
msgstr "原因"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:2438
msgid "One or more fields are empty"
msgstr "一個或多個字段為空"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:2490
msgid "Your List Was Successfully Saved!"
msgstr "您的列表保存成功！"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:2493
msgid "Your settings were not saved (or you did not change them)."
msgstr "您的設置未保存（或者你沒有改變它們）。"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:2495
msgid "I'm sorry there was an error with your request."
msgstr "對不起，有您的請求錯誤。"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:2501
msgid "MailChimp List name"
msgstr "MailChimp列表名稱"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:2507
#: .././classes/class.yksemeBase.php:2517
#, php-format
msgid "%1$s"
msgstr ""

#: .././classes/class.yksemeBase.php:2525
msgid "MailChimp List ID"
msgstr "MailChimp列表ID"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:2531
msgid "Shortcode"
msgstr "簡碼"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:2534
msgid ""
"Paste this shortcode into whatever page or post you want to add this form to"
msgstr "這個短代碼粘貼到任何網頁或發布您想要這個窗體添加到"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:2539
msgid "PHP Snippet"
msgstr "PHP代碼段"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:2543
msgid "Use this code to add this form to a template file"
msgstr "使用此代碼這種形式添加到模板文件"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:2548
msgid "Number of Subscribers"
msgstr "用戶數"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:2557
msgid "Form Fields"
msgstr "表單域"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:2559
msgid ""
"Check the fields you want included in your form (Email Address is required)."
msgstr "檢查要包括在你的表單中的字段（需要電子郵件地址）。"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:2562
msgid ""
"Use the green arrows to drag-and-drop the fields and rearrange their order."
msgstr "使用綠色箭頭拖動和拖放等領域，並重新安排它們的順序。"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:2568
msgid "Active Fields"
msgstr "活躍的領域"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:2577
msgid "Drag"
msgstr "拖"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:2577
msgid "drop"
msgstr "降"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:2582
msgid "Merge field"
msgstr "合併域"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:2583
msgid "Placeholder"
msgstr "佔位符"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:2591
msgid "Redirect User On Submission"
msgstr "重定向用戶在提交"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:2595
msgid "choose a page to redirect the user to after they submit the form."
msgstr "選擇一個頁面將用戶重定向到後，他們提交表單。"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:2598
msgid "Select A Post/Page"
msgstr "選擇A文章/頁"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:2655
msgid "Save Form Settings"
msgstr "保存表單設定"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:2656
msgid "Delete Form"
msgstr "刪除表格"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:2657
msgid "Re-Import Form Fields from MailChimp"
msgstr "從MailChimp重新導入表單字段"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:2862
#: .././classes/class.yksemeBase.php:2976
msgid "reCAPTCHA API Key Error. Please double check your API Keys."
msgstr "驗證碼的API密鑰錯誤。請仔細檢查您的API密鑰。"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:3252
msgid "Sign Me Up For MAILCHIMP-REPLACE-THIS-TEXT's Newsletter"
msgstr "向我對於MAILCHIMP-REPLACE-THIS-TEXT的時事通訊"

#: .././pages/about.php:42
msgid "YIKES, Inc. Web Design and Development"
msgstr "YIKES，公司網站設計與開發"

#: .././pages/about.php:44
msgid "Smart, effective, beautifully designed web solutions"
msgstr "聰明的，有效的，設計精美的網站解決方案"

#: .././pages/about.php:47
msgid ""
"YIKES is located in the Fishtown neighborhood of Philadelphia where we build "
"custom WordPress themes and plugins every day."
msgstr "YIKES位於費城的Fishtown附近，我們構建自定義每天的WordPress主題和插件。"

#: .././pages/about.php:51
msgid ""
"At YIKES we love WordPress! Co-Owner, Tracy Levesque has presented at "
"WordCamps"
msgstr "在YIKES我們愛WordPress的！共同擁有，特雷西Levesque的已發表在WordCamps"

#: .././pages/about.php:51
msgid "and"
msgstr "和"

#: .././pages/about.php:51
msgid "She also teaches WordPress classes for"
msgstr "她還教WordPress的類"

#: .././pages/about.php:55
msgid ""
"In addition to making great WordPress sites we are also committed to the "
"sustainable business movement. We observe the triple bottom line: people, "
"planet, profit and work to help build a more socially, environmentally and "
"financially sustainable local economy. We even have a"
msgstr ""
"除了作出了巨大的WordPress網站，我們還致力於可持續發展的業務運行。我們觀察到的"
"三重底線：人，地球，利潤和工作，幫助建立一個更加社會，環境和經濟可持續發展地"
"方經濟。我們甚至有一個"

#: .././pages/about.php:55
msgid "LEED Platinum office"
msgstr "LEED白金級寫字樓"

#: .././pages/about.php:59
msgid ""
"If you're interested in hiring us for WordPress development, or just want to "
"learn more about us, please visit"
msgstr ""
"如果您有興趣聘請我們為WordPress的開發，或者只是想更多地了解我們，請訪問"

#: .././pages/lists.php:56
msgid "Oops.. The list ID you entered appears to be incorrect."
msgstr "哎呀..你輸入的列表ID似乎是不正確的。"

#: .././pages/lists.php:70
msgid "There was an error!"
msgstr "有一個錯誤！"

#: .././pages/lists.php:161
msgid "You need to select a Mailchimp list in order to create a form for it"
msgstr "你需要選擇一個Mailchimp列表，以便為它創建一個表格"

#: .././pages/lists.php:220
msgid "Are you sure you want to delete this form?"
msgstr "您確定要刪除這個表格？"

#: .././pages/lists.php:263
msgid ""
"Are you sure you want to re-import this form and its fields from MailChimp?"
msgstr "您確定要重新導入此表及其字段從MailChimp？"

#: .././pages/lists.php:284
msgid "Your MailChimp form"
msgstr "MailChimp表格"

#: .././pages/lists.php:284
msgid " was successfully updated"
msgstr "已成功更新"

#: .././pages/lists.php:298
msgid "It looks like this form is already up to date!"
msgstr "它看起來像這種形式已經是最新的！"

#: .././pages/lists.php:423
msgid "Are you sure you want to unsubscribe"
msgstr "您確定要取消訂閱"

#: .././pages/lists.php:423
msgid "from this list?"
msgstr "從這個名單？"

#: .././pages/lists.php:439
msgid "was successfully unsubscribed from this list."
msgstr "已成功從該列表中取消訂閱。"

#: .././pages/lists.php:549 .././pages/myMailChimp.php:74
#: .././pages/options.php:354 .././pages/options.php:707
msgid "Easy Mailchimp Forms by YIKES, Inc."
msgstr "易Mailchimp形式由YIKES公司"

#: .././pages/lists.php:555
msgid "Before you can add MailChimp forms to your site, you need to"
msgstr "之前，你可以添加MailChimp形式到您的網站，您需要"

#: .././pages/lists.php:555
msgid "go to the MailChimp Settings page"
msgstr "進入MailChimp設置頁面"

#: .././pages/lists.php:555 .././templates/yikes-mailchimp-widget.php:156
msgid "and add your API Key."
msgstr "並添加你的API密鑰。"

#: .././pages/lists.php:563
msgid "You must enter a valid API key to import and manage your lists."
msgstr "您必須輸入一個有效的API密鑰導入和管理您的名單。"

#: .././pages/lists.php:574
msgid "Your Lists"
msgstr "您的列表"

#: .././pages/lists.php:583
msgid "Manage Forms"
msgstr "管理表單"

#: .././pages/myMailChimp.php:48 .././pages/options.php:326
msgid "Need Help?"
msgstr "需要幫助？"

#: .././pages/myMailChimp.php:49 .././pages/options.php:327
msgid "Get In Contact!"
msgstr "取得了聯繫！"

#: .././pages/myMailChimp.php:57 .././pages/options.php:335
msgid "Loving the plugin?"
msgstr "愛的插件？"

#: .././pages/myMailChimp.php:58 .././pages/options.php:336
msgid "Leave us a nice review"
msgstr "給我們一個很好的回顧"

#: .././pages/myMailChimp.php:78
msgid ""
"Here you will find recent activity for your MailChimp account, as well as "
"statistics for lists and campaigns."
msgstr ""
"在這裡，你會發現你的MailChimp帳戶最近的活動，以及統計數據列表和市場活動。"

#: .././pages/myMailChimp.php:83
msgid "Account Overview"
msgstr "概觀"

#: .././pages/myMailChimp.php:84
msgid "Account Activity"
msgstr "帳戶活動"

#: .././pages/myMailChimp.php:85
msgid "List Statistics"
msgstr "統計列表"

#: .././pages/myMailChimp.php:173
msgid "Recent Activity"
msgstr "近期活動"

#: .././pages/myMailChimp.php:207
msgid "Growth History"
msgstr "發展歷史"

#: .././pages/myMailChimp.php:208
msgid "Campaign Stats"
msgstr "競選統計"

#: .././pages/options.php:54 .././pages/options.php:86
#: .././pages/options.php:118
msgid "The options were saved successfully!"
msgstr "該方案已成功保存！"

#: .././pages/options.php:57 .././pages/options.php:89
#: .././pages/options.php:121
msgid "The options could not be saved (or you did not change them)."
msgstr "該選項無法保存（或者你沒有改變它們）。"

#: .././pages/options.php:176
msgid "Valid API Key"
msgstr "有效的API密鑰"

#: .././pages/options.php:182
msgid "Sorry, that is an invalid MailChimp API key."
msgstr "對不起，這是一個無效的MailChimp API密鑰。"

#: .././pages/options.php:189
msgid ""
"Sorry, that is an invalid MailChimp API key. Please check the console for "
"further information."
msgstr "對不起，這是一個無效的MailChimp API密鑰。請檢查控制台獲取更多信息。"

#: .././pages/options.php:199
msgid "Error: Please enter a valid Mail Chimp API Key."
msgstr "錯誤：請輸入有效的郵件黑猩猩API密鑰。"

#: .././pages/options.php:217
msgid ""
"Are you sure you want to reset your MailChimp settings? This cannot be "
"undone."
msgstr "您確定要重置您的MailChimp設置？這不能撤消。"

#: .././pages/options.php:230
msgid "MailChimp settings have successfully been reset"
msgstr "MailChimp的設置已被成功重置"

#: .././pages/options.php:348
msgid "Form Options"
msgstr "表單選項"

#: .././pages/options.php:349
msgid "ReCaptcha Options"
msgstr "驗證碼的選項"

#: .././pages/options.php:350
msgid "Debug Options"
msgstr "調試選項"

#: .././pages/options.php:361
msgid "Manage Mailchimp Forms Settings"
msgstr "管理Mailchimp表格設置"

#: .././pages/options.php:367
msgid "WordPress Version Number Error"
msgstr "WordPress的版本號錯誤"

#: .././pages/options.php:368
msgid ""
"We're sorry, but it looks like your using an outdated version of WordPress. "
"You won't be able to access the tinyMCE button to insert forms into pages "
"and posts unless you update to 3.9 or later."
msgstr ""
"我們很抱歉，但它看起來像你用一個過時版本的WordPress。你將無法訪問tinyMCE的按"
"鈕來插入表格插入網頁和帖子，除非你升級到3.9或更高版本。"

#: .././pages/options.php:377
msgid "LocalHost Detected :"
msgstr "本地主機檢測到："

#: .././pages/options.php:378
msgid ""
"It looks like your using Easy MailChimp Forms by YIKES Inc. on localhost."
msgstr "它看起來像你的使用Easy MailChimp形式由YIKES公司在本地主機上。"

#: .././pages/options.php:379
msgid ""
"If you are unable to validate your API key, and receive the error message"
msgstr "如果您無法驗證您的API密鑰，並收到錯誤消息"

#: .././pages/options.php:379
#, fuzzy
msgid "SSL certificate problem: unable to get local issuer certificate"
msgstr "“SSL證書的問題：無法獲取本地頒發者證書”"

#: .././pages/options.php:379
msgid "follow the tutorial located "
msgstr "遵循本教程"

#: .././pages/options.php:389
msgid "Your Mailchimp API Key"
msgstr "您Mailchimp API密鑰"

#: .././pages/options.php:406
msgid ""
"Please enter your MailChimp API Key above. The API Key allows your WordPress "
"site to communicate with your MailChimp account."
msgstr ""
"請輸入您的以上MailChimp API密鑰。該API密鑰可以讓你的WordPress網站與您的"
"MailChimp帳戶溝通。"

#: .././pages/options.php:407
msgid "For more help, visit the MailChimp Support article"
msgstr "如需更多幫助，請訪問MailChimp支持文章"

#: .././pages/options.php:407
msgid "Where can I find my API Key?"
msgstr "我在哪裡可以找到我的API密鑰？"

#: .././pages/options.php:412
msgid "Preferred Form Layout"
msgstr "首選表單佈局"

#: .././pages/options.php:415
msgid "table"
msgstr "表"

#: .././pages/options.php:416
msgid "div"
msgstr "格"

#: .././pages/options.php:424
msgid "Choose whether you want your forms to use a table or div layout."
msgstr "選擇您是否希望您的表單使用一個Table或者div佈局。"

#: .././pages/options.php:432
msgid "Single Opt-In"
msgstr "單選項，在"

#: .././pages/options.php:433
msgid "Double Opt-In"
msgstr "雙重選擇"

#: .././pages/options.php:441
msgid ""
"A single opt-in will add the user to your list without any further "
"interaction."
msgstr "一個單一的選擇，在將用戶添加到列表中沒有任何進一步的交互。"

#: .././pages/options.php:442
msgid ""
"A double opt-in will send an email to the user asking them to confirm their "
"subscription."
msgstr "雙選入將發送一封電子郵件給用戶，要求他們確認他們的訂閱。"

#: .././pages/options.php:443
msgid "This will also dictate the opt-in settings for people leaving comments."
msgstr "這也將決定人們留下的意見選入的設置。"

#: .././pages/options.php:448
msgid "Custom Opt-In Message"
msgstr "自定義選擇接受的消息"

#: .././pages/options.php:450
msgid "Double Opt-In Message"
msgstr "雙重選擇留言"

#: .././pages/options.php:454
msgid "Single Opt-In Message"
msgstr "單選項，在留言"

#: .././pages/options.php:464
msgid "Note: You can include html markup in your confirmation message."
msgstr "注意：您可以包含HTML標記在您的確認郵件。"

#: .././pages/options.php:469
msgid "Interest Group Label"
msgstr "興趣小組標籤"

#: .././pages/options.php:478
msgid ""
"Text to display above interest groups. Leave blank to use MailChimp interest "
"group names."
msgstr "要顯示的文本上面利益群體。留空以使用MailChimp利益集團的名稱。"

#: .././pages/options.php:483
msgid "Display opt-in checkbox on comment forms?"
msgstr "顯示器選擇在複選框上的評論形式？"

#: .././pages/options.php:486
msgid "Hide"
msgstr "隱藏"

#: .././pages/options.php:487
msgid "Show"
msgstr "顯示"

#: .././pages/options.php:495
msgid ""
"This will display a checkbox just above the submit button on all comment "
"forms. If selected, any users leaving comments will also be added to the "
"mailing list."
msgstr ""
"這將顯示一個複選框，略高於上的所有註釋的形式提交按鈕。如果選中，留下評論的所"
"有用戶也將被添加到郵件列表。"

#: .././pages/options.php:500
msgid "Custom Comment Checkbox Text"
msgstr "自定義註釋文本複選框"

#: .././pages/options.php:507
msgid "Default List"
msgstr "默認列表"

#: .././pages/options.php:522
msgid ""
"This is the default list users will be subscribed to when submitting a "
"comment."
msgstr "這是默認的列表用戶將認購提交評論的時候。"

#: .././pages/options.php:523
msgid ""
"It is best to select a form where only the email , first name and/or last "
"name are required or you may run into issues."
msgstr ""
"這是最好的選擇，其中只有電子郵件，名字和/或姓氏是必需的，否則您可能會遇到的問"
"題的一種形式。"

#: .././pages/options.php:528
msgid "Save Settings"
msgstr "保存設置"

#: .././pages/options.php:528
msgid "Reset Plugin Settings"
msgstr "復位插件設置"

#: .././pages/options.php:539
msgid "ReCaptcha Settings"
msgstr "驗證碼的設置"

#: .././pages/options.php:540
msgid ""
"reCAPTCHA is a free service to protect your website from spam and abuse. "
"reCAPTCHA uses an advanced risk analysis engine and adaptive CAPTCHAs to "
"keep automated software from engaging in abusive activities on your site. It "
"does this while letting your valid users pass through with ease."
msgstr ""
"驗證碼是一項免費服務，以保護你的網站免受垃圾郵件和濫用。驗證碼採用了先進的風"
"險分析引擎和自適應CAPTCHA系統，以保持自動化的軟件從​​事濫用活動在您的網站。為"
"此，它會同時讓你的有效用戶通過輕鬆。"

#: .././pages/options.php:542
msgid "Note"
msgstr "注"

#: .././pages/options.php:542
msgid ""
"if you're displaying multiple forms on a single page, reCAPTCHA will only "
"display on one form at a time."
msgstr "如果你顯示在一個頁面上的多個表單，驗證碼只能同時顯示在一個表格。"

#: .././pages/options.php:549
msgid "ReCaptcha Spam Protection"
msgstr "驗證碼的垃圾郵件防護功能"

#: .././pages/options.php:552 .././pages/options.php:635
msgid "Disabled"
msgstr "已停用"

#: .././pages/options.php:553 .././pages/options.php:636
msgid "Enabled"
msgstr "啟用"

#: .././pages/options.php:561
msgid "ReCaptcha prevents excessive form entires from spammers and bots."
msgstr "驗證碼防止過度的形式entires從垃圾郵件發送者和機器人。"

#: .././pages/options.php:569
msgid "ReCaptcha Public API Key"
msgstr "驗證碼公開API密鑰"

#: .././pages/options.php:577
msgid "ReCaptcha Private API Key"
msgstr "驗證碼私有API密鑰"

#: .././pages/options.php:586
msgid "to retreive a recaptcha API key, sign up for an account"
msgstr "中檢索一個驗證碼的API密鑰，註冊一個帳戶"

#: .././pages/options.php:586
msgid "here"
msgstr "這裡"

#: .././pages/options.php:591
msgid "ReCaptcha Style"
msgstr "驗證碼風格"

#: .././pages/options.php:594
msgid "Default"
msgstr "默認"

#: .././pages/options.php:595
msgid "White"
msgstr "白"

#: .././pages/options.php:596
msgid "Black Glass"
msgstr "黑色玻璃"

#: .././pages/options.php:597
msgid "Clean"
msgstr "清潔"

#: .././pages/options.php:605
msgid "reCAPTCHA Preview"
msgstr "驗證碼預覽"

#: .././pages/options.php:624
msgid "Debug Settings"
msgstr "調試設置"

#: .././pages/options.php:632
msgid "Advanced Error Messaging"
msgstr "高級錯誤訊息"

#: .././pages/options.php:644
msgid ""
"Enable if you're having problems with your forms sending data to MailChimp. "
"Enabling Advanced Error Messaging will show you the exact error codes "
"MailChimp is returning."
msgstr ""
"啟用如果你有你的方式將數據發送到MailChimp的問題。啟用高級錯誤消息會告訴你確切"
"的錯誤代碼MailChimp正在恢復。"

#: .././pages/options.php:651
msgid "Plugin Information"
msgstr "插件信息"

#: .././pages/options.php:654
msgid "If you experience any issues with our plugin, please"
msgstr "如果您遇到任何問題，我們的插件，請"

#: .././pages/options.php:654
msgid "submit a New Issue on our Github Issue Tracker"
msgstr "提交一個新的問題在我們的Github的問題跟踪"

#: .././pages/options.php:654
msgid ""
"Please include the information below to help us troubleshoot your problem."
msgstr "請提供以下信息，以幫助我們解決您的問題。"

#: .././pages/options.php:659
msgid "Plugin Version"
msgstr "插件版本"

#: .././pages/options.php:663
msgid "Wordpress Version"
msgstr "WordPress的版本"

#: .././pages/options.php:667
msgid "Browser Information"
msgstr "瀏覽器信息"

#: .././pages/options.php:676
msgid "Server Information"
msgstr "服務器信息"

#: .././pages/options.php:711
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: .././pages/options.php:712
msgid ""
"We're sorry, but cURL is disabled on your server. The MailChimp API utilizes "
"cURL to send and retrieve data."
msgstr ""
"我們很抱歉，但捲曲禁用您的服務器上。該MailChimp的API利用捲曲發送和檢索數據。"

#: .././pages/options.php:717
msgid "Help!"
msgstr "救命！"

#: .././pages/options.php:717
msgid "What is cURL?"
msgstr "什麼是捲曲？"

#: .././pages/options.php:717
msgid "Check phpinfo()"
msgstr "檢查phpinfo（）函數"

#: .././pages/options.php:719
msgid "Steps To Resolve The Issue"
msgstr "步驟來解決此問題"

#: .././pages/options.php:723
msgid ""
"You can enable cURL by turning on the cURL module within your php.ini file"
msgstr "你可以通過在你的php.ini文件打開捲曲模塊上啟用捲曲"

#: .././pages/options.php:723
msgid "You should find the php.ini file located here : "
msgstr "你應該找到設在這裡的php.ini文件："

#: .././pages/options.php:724
msgid ""
"Once found, open up php.ini and locate the line \";extension=php_curl.dll\"."
msgstr "一旦發現，開闢php.ini並找到行“;擴展= php_curl.dll ”。"

#: .././pages/options.php:725
msgid ""
"Remove the semi colon before the line, to un-comment it and make the cURL "
"module active."
msgstr "前行中刪除分號，取消註釋，並做出捲曲模塊活躍。"

#: .././pages/options.php:726
msgid "Re-save and close the file."
msgstr "重新保存並關閉文件。"

#: .././pages/options.php:727
msgid "Restart your Apache and MySQL services and re-load this page."
msgstr "重新啟動Apache和MySQL服務並重新加載該頁面。"

#: .././templates/mailChimp-account-overview.php:32
#: .././templates/mailChimp-account-overview.php:79
msgid "Free Forever"
msgstr "永遠免費"

#: .././templates/mailChimp-account-overview.php:37
#: .././templates/mailChimp-account-overview.php:79
msgid "Pay As You Go"
msgstr "現收現付"

#: .././templates/mailChimp-account-overview.php:42
msgid "Premium Chimp"
msgstr "高級黑猩猩"

#: .././templates/mailChimp-account-overview.php:70
msgid "Account Not Yet Activated"
msgstr "帳戶尚未激活"

#: .././templates/mailChimp-account-overview.php:70
msgid "Account Active"
msgstr "賬戶活躍"

#: .././templates/mailChimp-account-overview.php:73
msgid "Company"
msgstr "公司"

#: .././templates/mailChimp-account-overview.php:74
msgid "Member Since"
msgstr "會員參加日期"

#: .././templates/mailChimp-account-overview.php:76
msgid "Account Type"
msgstr "帳戶 類型"

#: .././templates/mailChimp-account-overview.php:82
msgid "Emails Left"
msgstr "電子郵件左"

#: .././templates/mailChimp-account-overview.php:83
msgid "Emails will reset on"
msgstr "電子郵件將會重置"

#: .././templates/mailChimp-account-overview.php:89
msgid "Industry"
msgstr "行業"

#: .././templates/mailChimp-campaign-click-geo-map.php:97
msgid "Number of Campaign Opens"
msgstr "活動開幕數"

#: .././templates/mailChimp-campaign-click-geo-map.php:121
msgid "Campaign Activity Geo Map"
msgstr "競選活動地理地圖"

#: .././templates/mailChimp-campaign-click-geo-map.php:127
msgid "Top Opens By Country"
msgstr "頂部打開按國家"

#: .././templates/mailChimp-campaign-click-geo-map.php:133
msgid "Country"
msgstr "國家"

#: .././templates/mailChimp-campaign-click-report.php:59
#: .././templates/mailChimp-campaign-click-report.php:71
msgid "Visualize Me"
msgstr "想像我"

#: .././templates/mailChimp-campaign-click-report.php:62
#: .././templates/mailChimp-campaign-click-report.php:74
msgid "URL"
msgstr "網址"

#: .././templates/mailChimp-campaign-click-report.php:63
#: .././templates/mailChimp-campaign-click-report.php:75
msgid "Clicks"
msgstr "點擊"

#: .././templates/mailChimp-campaign-click-report.php:64
#: .././templates/mailChimp-campaign-click-report.php:76
msgid "Click Percent"
msgstr "點擊百分比"

#: .././templates/mailChimp-campaign-click-report.php:65
#: .././templates/mailChimp-campaign-click-report.php:77
#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:518
msgid "Unique Clicks"
msgstr "獨特的點擊次數"

#: .././templates/mailChimp-campaign-click-report.php:66
#: .././templates/mailChimp-campaign-click-report.php:78
msgid "Unique Percent"
msgstr "獨特的百分比"

#: .././templates/mailChimp-campaign-click-report.php:81
msgid "No Links Clicked"
msgstr "沒有友情鏈接點擊數"

#: .././templates/mailChimp-campaign-clicks-pie-chart.php:15
msgid "Link Click Percentage - Pie Chart"
msgstr "鏈接點擊率 - 餅圖"

#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:306
#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:307
msgid "Back to Campaigns"
msgstr "回到競選"

#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:321
msgid "Campaign Statistics Report"
msgstr "活動統計報告"

#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:328
msgid "Open tracking was disabled on this campaign"
msgstr "打開跟踪被禁用這項運動"

#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:329
msgid ""
"You did not enable open tracking for this campaign, so the data in this "
"report will be incomplete."
msgstr "您沒有啟用開放式跟踪這個活動，所以本報告中的數據將是不完整的。"

#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:329
msgid "about open tracking"
msgstr "關於開放式跟踪"

#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:336
msgid "Recipients"
msgstr "受助人"

#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:347
msgid "Subject"
msgstr "主題"

#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:348
msgid "Delivered"
msgstr "交付"

#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:353
msgid "View Email"
msgstr "查看電子郵件"

#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:354
msgid "Download Report"
msgstr "下載報告"

#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:355
msgid "Print Report"
msgstr "打印報告"

#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:363
msgid "Open Rate"
msgstr "打開率"

#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:369
#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:381
msgid "Industry Avg"
msgstr "行業平均"

#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:374
msgid "Click Rate"
msgstr "點擊率"

#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:389
msgid "Opened"
msgstr "開業"

#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:394
msgid "Clicked"
msgstr "點擊"

#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:399
msgid "Bounced"
msgstr "反彈"

#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:405
msgid "Unsubscribed"
msgstr "訂閱日期"

#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:413
msgid "Successful deliveries"
msgstr "成功交付"

#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:414
msgid "Total opens"
msgstr "總開"

#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:415
msgid "Last opened"
msgstr "最後更新"

#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:416
msgid "Forwarded"
msgstr "轉發"

#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:420
msgid "Clicks per unique opens"
msgstr "每個唯一打開的點擊"

#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:421
msgid "Total clicks"
msgstr "總點擊數"

#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:422
msgid "Last clicked"
msgstr "最後點擊"

#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:423
msgid "Abuse reports"
msgstr "報告濫用"

#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:430
msgid "Campaign Link Performance"
msgstr "活動鏈路性能"

#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:488
msgid "24 Hour Campaign Performance"
msgstr "24小時廣告活動成效"

#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:491
msgid "begins from the time your campaign is sent"
msgstr "開始從您的廣告系列發送時間"

#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:499
msgid "Number of Opens/Clicks"
msgstr "用戶數"

#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:92
msgid "Previous Campaigns"
msgstr "上一頁競選"

#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:158
#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:249
msgid "Sent"
msgstr "發送"

#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:158
msgid "on "
msgstr "上"

#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:158
msgid "at "
msgstr "在"

#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:161
#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:252
msgid "Recurring Campaign"
msgstr "經常性活動"

#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:163
#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:192
#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:254
#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:275
msgid "Not Yet Sent"
msgstr "尚未發送"

#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:173
#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:263
msgid " Subscriber"
msgstr "訂閱日期"

#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:173
#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:263
msgid " Subscribers"
msgstr "認購債券"

#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:174
#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:264
#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:332
msgid " Open"
msgstr "開"

#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:174
#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:180
#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:264
#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:332
msgid " Opens"
msgstr "打開"

#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:175
#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:265
#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:333
msgid " Click"
msgstr "點擊"

#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:175
#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:181
#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:265
#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:333
msgid " Clicks"
msgstr "點擊"

#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:179
msgid " Campaigns Sent"
msgstr "發送宣傳活動"

#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:302
msgid "It looks like you haven't sent any campaigns yet."
msgstr "它看起來像你沒有發送任何宣傳活動呢。"

#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:323
msgid "Campaigns Sent"
msgstr "發送宣傳活動"

#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:370
msgid "Total Clicks"
msgstr "總點擊次數"

#: .././templates/mailChimp-list-growth-template.php:371
msgid "Total Subscribers"
msgstr "訂閱日期"

#: .././templates/mailChimp-list-growth-template.php:376
msgid "Imported Subscribers"
msgstr "訂閱日期"

#: .././templates/mailChimp-list-growth-template.php:381
msgid "Opt-in Subscribers"
msgstr "訂閱日期"

#: .././templates/mailChimp-list-growth-template.php:390
msgid "There is no growth data for"
msgstr "沒有增長數據"

#: .././templates/mailChimp-list-growth-template.php:390
msgid " yet"
msgstr "但"

#: .././templates/mailChimp-list-growth-template.php:397
msgid "No growth data found yet. Please try again at a later time."
msgstr "發現還沒有增長數據。請再試一次在稍後的時間。"

#: .././templates/mailChimp-profile-template.php:10
msgid "MailChimp Account Overview"
msgstr "MailChimp賬戶概覽"

#: .././templates/mailChimp-profile-template.php:14
msgid "Username"
msgstr "用戶名"

#: .././templates/mailChimp-profile-template.php:15
msgid "Name"
msgstr "姓氏"

#: .././templates/mailChimp-profile-template.php:16
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: .././templates/mailChimp-profile-template.php:17
msgid "Account Role"
msgstr "帳戶角色"

#: .././templates/mailChimpChatter-template.php:72
msgid "No recent account activity. Check back again later."
msgstr "沒有最近帳戶活動。檢查回來後。"

#: .././templates/shortcode_error.php:1
msgid "There was an error calling the mailchimp list."
msgstr "有一個錯誤調用mailchimp列表。"

#: .././templates/shortcode_error_data.php:1
msgid ""
"The list doesn't exist! Make sure you have imported the list on the 'Manage "
"List Forms' page."
msgstr "該列表不存在！請確定您已經導入的列表中的“管理列表表單”頁面。"

#: .././templates/shortcode_error_exists.php:2
msgid "This list was already placed on this page!"
msgstr "這個列表已經放在這個頁面上！"

#: .././templates/shortcode_error_no_API_key.php:2
msgid "Woops! No Valid API Key Found. Double check your settings."
msgstr "Woops！無有效的API密鑰發現。請仔細檢查您的設置。"

#: .././templates/shortcode_form.php:13
msgid "Error - The following fields are required, and may not be left blank "
msgstr "錯誤 - 以下字段是必需的，且不得留空"

#: .././templates/shortcode_form.php:121
msgid "required field"
msgstr "必填字段"

#: .././templates/yikes-mailchimp-widget.php:15
#: .././templates/yikes-mailchimp-widget.php:18
msgid "MailChimp Signup Form"
msgstr "MailChimp註冊表單"

#: .././templates/yikes-mailchimp-widget.php:27
msgid "Select Which Form You Would Like To Display:"
msgstr "選擇哪種形式你想顯示："

#: .././templates/yikes-mailchimp-widget.php:30
msgid "Select a Form to Display"
msgstr "選擇一個表格顯示"

#: .././templates/yikes-mailchimp-widget.php:47
msgid "Please import MailChimp forms"
msgstr "請輸入MailChimp形式"

#: .././templates/yikes-mailchimp-widget.php:49
msgid "Please import some lists from MailChimp"
msgstr "請MailChimp導入某些列表"

#: .././templates/yikes-mailchimp-widget.php:52
msgid "Import Lists Now"
msgstr "立即導入列表"

#: .././templates/yikes-mailchimp-widget.php:73
msgid ""
"Oops! It looks like you haven't imported any lists yet. You must import at "
"least one list to use the Easy MailChimp widget."
msgstr ""
"糟糕！它看起來像你沒有輸入任何名單呢。你必須導入至少一個列表中使用的簡易"
"MailChimp部件。"

#: .././templates/yikes-mailchimp-widget.php:80
msgid ""
"Oops! It looks like you forgot to select a form to display here. Go to "
"'Appearance > Widgets' and select a form to display."
msgstr ""
"糟糕！它看起來像你忘了選擇一個形式在這裡顯示。轉到“外觀>窗口小部件”，選擇一個"
"表單來顯示。"

#: .././templates/yikes-mailchimp-widget.php:117
msgid "Sign Up For Our Newsletter"
msgstr "註冊我們的通訊"

#: .././templates/yikes-mailchimp-widget.php:129
msgid "Sign Me Up"
msgstr "我要註冊"

#: .././templates/yikes-mailchimp-widget.php:133
msgid "Title:"
msgstr "職位："

#: .././templates/yikes-mailchimp-widget.php:138
msgid "Form Text:"
msgstr "表格文字："

#: .././templates/yikes-mailchimp-widget.php:146
msgid "Submit Button Text:"
msgstr "提交按鈕文字："

#: .././templates/yikes-mailchimp-widget.php:156
msgid "Oops! It looks like you haven't added your API key! Head over to the"
msgstr "糟糕！看起來你還沒有加入您的API密鑰！頭部到"

#: .././templates/yikes-mailchimp-widget.php:156
msgid "Settings page"
msgstr "設置頁面"

#~ msgid "to retreive your recaptcha API keys, you must sign up for an account"
#~ msgstr "中檢索您的驗證碼的API密鑰，你必須註冊一個帳戶"

#~ msgid "Loaded Server Modules"
#~ msgstr "加載服務器模塊"

#~ msgid "The following modules are active at the server level, on this site"
#~ msgstr "下面的模塊是活躍在服務器級別，在這個網站"

#~ msgid "Oops.. Don't forget to fill-in the following fields"
#~ msgstr "哎呀......不要忘記填寫在以​​下領域"
